(求救)買珠寶鑽戒申請咩信用卡好？

小弟諗住買求婚戒指(60k~100k), 諗住申請張多啲現金回贈既信用卡
宜加有兩張心水
1. 匯豐Visa Signature
2. 渣打 simply cash
有無巴絲有研究開，俾下意見🙏🏼

補充多少少:
本身睇中婚戒(i-primo)得匯豐或者渣打卡先可以做到免息分期，所以先揀咗以上嗰兩張做選擇

off topic
用10萬黎買 仲要分期 好on9

點解？唔明🙇🏻🙈

人哋有話過要分期咩on9仔，睇多次啦

佢補充個到咪講咗啦 傻鳩

我係絲
但我都唔想收咁貴
基本依家都無帶
唔值買咁貴
2k已夠
唔會成日帶
留起錢做其他野好過
你大把錢另計

認同
留返黎買家俬 電器仲實際

咁不如話想用信用卡買6萬野用邊張抵啲丫🙈
1. 匯豐Visa Signature
2. 渣打 simply cash

買得10萬應該都大把錢

睇#2啦戇鳩仔

先睇迎新，分卡簽
張張卡迎新都食晒就睇你啲卡有咩promo優惠
你咁大額數 如果淨係用基本回贈有少少嘥

我分卡+睇promote
無就sc

終於有人睇到佢係on9

6萬最好用6張新卡食迎新

娶著你真係好

其實去非大鋪買唔會仲好咩？
定係樓上鋪都可以碌卡？
其實不如叫佢收現金平多2-3 % 信用卡charge

攞十皮嘢買鑽石戒指求婚，本身已經係戇鳩嘅行為。仲想拗著數>>>(戇鳩)²

睇2樓，邊個戇鳩？

做咗分期，好似會無額外回贈。

詳情問返信用卡公司

係連登用emoji

自己屙粒出黎。話硬過鑽石

衝出嚟柒

連登仔又嚟啦

上次木戒指又屌
依家鑽戒又屌

唔好推啦 , 依位巴打已經有啲柒架啦

eps 好過啦

現兜兜買唔碌卡

分期冇回贈啊

2%有安信Earnmore

老實，樓主親自去睇吓款先好啲
兩三萬其實已經買到唔錯嘅款

其實我都想十幾廿萬幾卡大牌子鑽石
但事實依家真係無戴到隻戒指

求婚戒啊唔係結婚戒？

冇錢咪學人買求婚戒
做到男人好撚肉酸
燈你求婚失敗

樓主好慘好咁比人屌

btw分期就唔好買咁貴了~ 開多幾張卡食迎新啦

又要買貴又要貪嗰幾千回贈
直接買平幾千銀咪搞掂囉

2k既鑽戒
淘寶？

分期邊食到迎新

打少咗個零 2萬蚊

兩隻都有買
但生完都唔啱size

2K係買唔到鑽戒架絲
婚戒無石都唔止2K

2萬蚊
咩都夠啦

2萬蚊係20K

買戒子呢
用現金比錢

講真既
你去iprimo 睇完 影相
去樓上舖訂做
平3成左右啦

我8月 先66k 買左粒 1.15卡 f 3ex none vs1

中銀

係I-primo 買本身就on 9, 唔該出去research下鑽石價格先

現金價會更平

師兄好型
又有車有樓 求埋緍

普通車 普通樓
結婚就更加係悲劇

用渣打simply cash食迎新，去hkcard申請，今日有多500同400coupon

如果可分開碌用埋Amex bluecash, 好似6000蚊回1000左右